一字排開黎講，車狗定熱刺柒啲？

車仲有mendy未入圖，兩邊啱啱好係7個打7個

我覺得熱刺最少扑中左艾歷臣做7年核心，算係值回其他幾件個價。

車狗暫時睇真係冇個掂，最好算係chilwell？

熱仲有榮華踢到而家

薛椰子？

拉美拿就浮浮沉沉，一直都留係隊中，但話佢勁又唔多覺有咩突出咁，當時都好似唔平，成三千萬買，我就覺得唔算值了。

蘇達度
呢件真係經典

公道講句
車 施華36歲打英超 路數仲喺度
Timo 唔打反擊=食屎
椰子 玻璃
Kai 明明打開影鋒 但係甚少搵佢同豬腦夾 打翼變咗傻鳩咁
Chiwell 物有所值
Sarr 借走咗
Mendy 其實Kepa不嬲感覺都係代罪羔羊

斬波、死球算幾勁，但帶唔起隊波，用返同樣擅長死球嘅艾歷臣黎睇，依家薛耶治似乎仲未夠班

但比起熱，佢地個價差唔多貴一個double

一字排開任射

論價錢
多謝兩個明顯overpriced 但係唔識用嘅德國孖寶
盛惠1億3千萬

最有用兩個收購
5千萬捷維爾 但係英人又買貴啲
得免簽返來中堅施華係值

兩隊處境都唔同
熱係走咗個一直撐起隊波嘅巨星
所以先有錢同需要買唔同人去填補
車仔根本上季已經開始有雛形
有新人上到位，見到防守明顯有大漏洞
所以先洗兩億去upgrade全隊波
唔求成為爭冠球隊，話哂要磨合，今季賽程又密
起碼都要維持水準啩
而家變成恰下半版，勁少少就贏唔到
兩億大轟明顯柒過熱刺啦

今季中堅施華搭蘇馬係穩咗
但係掉返轉中場成日穿
簡迪回塘 高華錫無佐真奴夾又麻麻

Kepa表現真係差 其他認同